其實人係咪唔應該相信有公義？

一齊夾份幾皮野去做生意，比人踢走一蚊攞唔番，仲要掉轉賠番錢比人。
律師同你講唔夠証據，叫你同個仆街妥協。
冇得怪人，只可以怪自已，戇鳩，傻。

奉勸咁多位，幾好嘅朋友都你信唔過，做咩都要保障自己先，同埋法律唔係保障窮人。

男嘅反面一係為錢 一係為女

學識保護自己 得自己信得過